他不让任何人对他的发现说一句不友善的话，除非立即得到答复。 伽利略科学宣传员-第103期:健康沟通|马里奥·利维奥| 2021年7月14日|鹦鹉螺 
 不友好的言语交流和身体暴力一样令人不安，照顾好自己很重要。 随着航空公司争吵的上升，旁观者的最佳实践指南|Tanya Ward Goodman | 2021年5月20日|华盛顿邮报 
 这些行为不仅是不友好的，而且是不能容忍的。 亚洲学生在费尔法克斯中学外被口头骚扰和吐痰 
 他同意他妹妹的行为——以及这个团体中其他人的行为——是不友好的。 Carolyn Hax:她的嫂子在一个刻薄的群聊天中扮演主角，Carolyn Hax, 2021年1月31日，|，华盛顿邮报 
 他也从未在我们面前说过她一句不友善的话，并始终坚持我们要尊重她，不管她说什么或做什么。 礼仪小姐:庆祝结婚50周年…… 朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁2021年1月21日|华盛顿邮报 
 用你不友善和不公正的言辞，你继续对你们宗教社区的LGBT人群造成伤害。 同性恋者欠基督徒一个橄榄枝吗? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 艾玛·索姆斯说:“她非常善良，我从未听她说过任何人的坏话。” 出售丘吉尔的秘密宝藏:一个英国首相的生活在拍卖区|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 第一次是在2011年，批评者虽然没有刻薄，但也没有称赞。 凯蒂·赫尔姆斯是如何逃离汤姆·克鲁斯和《恋爱时代》的? Tim Teeman | 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 希钦斯也不会说出这样的话:“宗教迫使好人做坏事。” Karen Armstrong的新规则:宗教与暴力无关|Patricia Pearson | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 像这样的节目是为了给你带来乐趣而设计的，但又不会让你觉得很不友善。 来自乔治克鲁尼温文尔雅和搞笑Reddit AMA |玛丽娜沃茨| 2014年1月29日|每日野兽 
 他想了一会儿，然后说:“天哪，我不记得我对她做过什么不友好的事。” 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 我已经习惯了看到你，习惯了你一直和我在一起，而你的行为似乎不友好，甚至不友善。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 因为，如果你从不像奶妈说的那样对她不好，她会非常高兴再见到你的。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 尽管如此，他们还是耐心地忍受着来自不友善的主人的大量辱骂。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 当然，她不应该那么在意一个粗鲁无情的姑娘的愚蠢谈话。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯